$1200起家 噴射機10.5角大

1. 噴射機10.5角大 @1.80 $1200

lm

輸了

第2注

甲府風林 7.5角大 @1.82 $1200

唔洗望啦 你舊錢係我度

再輸

3. 西悉 6.5角大 @1.62 $500

Cashed

4. 畢爾包 11.5角大 @1.66 $600

5. 熱 7.5角大@1.72 $800

6. 熱9.5角大 @1.80 $400

7. 博洛 9.5角大 @2.05 $900

博洛 11.5角大 @1.85 $400

英超呢

8.5開始激想買富咸角大但意假半個鐘都唔派彩

睇中哂買唔到洩左氣 今晚休息先

新的一天 試一試水溫先

1. 飛腳9.5角大 @1.80 $900
2. 鹿角10.5角細 @1.78 $900

自己唔擅長玩角細 但鹿角近8場開7場細所以試下

3. 騎師王潘頓 @1.55 $580

腳 cashed
鹿 輸

1中1輸 熱身完繼續努力

4. 紅鑽 9.5角大 @1.77 $1000

5. 光輝 10.5角大 @1.73 $620